\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[left=2.50cm, right=2.50cm, top=2.50cm, bottom=2.50cm]{geometry}

\linespread{1.5}

\newcommand{\field}[2]{\textbf{\large #1} #2}

\begin{document}

\field{Título}{Compreendendo a ligação entre as condições da Scrape-Off Layer e do pedestal no JET usando medidas de perfil de densidade obtidas por reflectometria}

\field{Nome}{Duarte Rogado Nina}

\field{Doutoramento em}{Engenharia Física Tecnológica}

\field{Orientador}{Dr. Carlos Alberto Nogueira Garcia da Silva}

\vspace{30pt}

\field{Resumo}{}

\input{resumo.tex}

\vfill

\field{Palavras-Chave}{Reflectometria, Plasma de Fusão, Pedestal, Scrape-Off Layer, Tokamak}

\end{document}